[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1162)

SLOW

slow

智巴係咪頭場0.5/1半大都唔睇好

食緊飯

仲要得1.75 當我哋黑衣

奧布 10.5s

咁又係 半大1.75比狗買

當我地草皮俠

對唔住我講緊半細

我想買全場1:0/0:0 不過呢啲比賽小注好
唔係太熟

搏下半格

半大不如半場0:0
不過都係得1.95

奧厄 (主隊勝) 1 : 0 5.25
和 0 : 0 5.25

玩咩

我覺得我要左半大 佢會00完

0:0 有5倍 1:0都係5倍
買嚟搏下

半細又跌到1.73 半場0:0要了

不了 一陣間好似洛辛堡發神經456 就仆街

1:0 + 0:0點睇

跟住秒GOAL

半場00都還好
驚佢下半場兩邊搞搞震

大包圍 1:0 2:0 0:0 0:1

琴晚真係冇諗過佢半大 cls

skip 算 買第2場

史達就1粒妹到完場

本身諗住佢入一球會妹下妹下 點知入
多球 下半場rc俾人入多粒 總入球咁就收咗皮

高SIR 同我同晒路

gun!

屌
落狗會買電腦票，個職員唔同我講鸁多啲，佢好想我豬？

炸糊清gun 了 會唔會食詐糊

祝你贏多d 88

btw 想人祝贏 下次打電話去1881買

職員講先有加乘效果

買50蚊注先

又話冇ac

我咪係前職員

投注站

試下玩單頭推落去先

戶口最後85蚊 allin 臭厄角大！

有冇手足有番身 5x1 參考下

跑馬地 星期三
賽馬過關 4x1
第1場 獨贏 8 金禧足球
第3場 獨贏 12 雷超
第4場 獨贏 11 快利寶
第5場 獨贏 3 上利多

今日五場全半大

我識少少咋

屌你老母 買角細ok?

屌你 一齊羊唔得既

補多條騎豬王 13少@100

你太撚黑

一兩日姐 今日就反底

4x1 8896.2倍 + 13少騎師王100倍
各買50蚊

Hi all

me now

齊贏

今日就係我反底日 80蚊起機

仲諗緊點落注好

奧厄角大100%

咁勁

今晚跟拿蛇買角大先 一齊屌角

唔好好似球探咁廢 成日fake goal

要可靠source先得喎 load 馬會d source?

同埋正體中文球隊
有時買完要去sofascore 365score對番個名再bookmark

今朝已經買咗

太慢

馬會都慢 365好似準d?

研究下先
做下萬全準備先開工寫

唔敢當
準備極限叫角

livescore都ok 不過英文

唔會沉船 信我

好似紫蛇咁 見親佢半2全10

半2全10真係要叫到聲沙力竭

livescore api 要俾錢
bet365 好似無出API比人拎比數

中就推晒落高蛇路

屌你老母

直接3x4了 屌那星

應該訓咗

上次華西半3全12

屌完頭場即買la

開波未

馬德里體育會
半3全4

奧厄盤

最後200買條3x1算

河床12m

諗緊咁樣好唔好

奧厄角大，試多次

LM

蛆12m

第二關100% 收硬錢 ！！ 要買大d

點解睇好卡爾馬嘅

對賽主場全勝 只讓平半 我呀婆都識買

主2連敗，先會讓咁淺

卡耳馬派錢波

今朝體育會都五場不勝啦 最後咪又炒3 0

輸左咁多獲 我嘅結論係 波冇100%

角大100%

屌你

Skip 100%

但係角有

厄半場波蛋0:0得1.95

半2半3個時就會叫救命。。。

唔買嘅時候 啲角就her her聲咁上

全輸喎

角米半10個場 琴日美職個場

我次次買角 成廿分鐘都未有角

我都係

美職個場好似48分鐘初盤10.5b cashed

今日啲角你點睇

收到風.90分鐘9c 95+ 10c

重心 5場退出

臭西角,琴日拿根亞冇買半場單邊已經十隻角
買AC角大30分鐘先有第一隻角 隔壁拿玻里半場又係十角

9.5b 應該冇乜大問題

奧厄果場

咩事

姐係all in 9.5s啦

屌你嚇鳩我
等我仲以為真係退出

睇埋四大台柱先

重心 比卡超,雷超

全部退出
$10 cashed

貝湯美食撚屎

我買黃俊都唔買貝湯美

入左10k落狗會，希望星巴出水幫手

具腸

具腸羌

奧厄半大真係冇人要？

比tommy冼左幾鑊 永不錄用

我allin左 80蚊 周瑜巴跟唔跟

唔太想玩頭場

陪我一齊叫 跟100蚊

高士路大落飛
仆街狗會又食水

屌你老母 唔好害人

有

做咩jer住曬

一蚊不買具腸羌
一蚊不買傻閪俊

不買就跳出黎 阻頭阻勢 星期日尾場屌佢老母

蚊注陪你

0015大細咩盤黎，0:0完場？

奠雷垃 呢

扮細波 真大波

屌你老母又害人

呢位巴打好憎我

上場奧厄好似打得好d

卡爾馬等佢出9.5b先入

我既最後忠告

頭場角大很危險

藩噸
奠雷垃
具腸羌
敦態
沉拿
季寶脷

引細開大

阿婆都識要

識波 頭場買角大果d 正on9

有冇得退錢 唔玩了

頭場角大開9.5 = ac 角下場

有冇人要奧雷布落

半大

頭場feel 到好多人針

輸硬

姦巴嗲

仆街睇情況

feel 到客贏半了

支持

等一鋪蛇出黎叫下

上場奧厄擺明高班d，但隊仆街野唔撚敢

2.5s?

攻

半大有冇同路

100%

今場返埋主場點都入佢1 2球先

卡爾斯魯厄[0/+0.5]

半大升水既 早知唔咁早買

同路

呢啲尻波真係唔敢屌半大

個和低水到

卡爾馬[0/+0.5]

一球就半大

奧厄(0/-0.5)

直屌左瑞超和同法乙客 2x1

講係咁講，可能屌到45先得食半格

ching你黑完未

一陣完場你咪知

頭場奧呃波蛋1:0!

我帶隊想針都難

0:0 1:1 1:0 2:1

頭場好似多數都開和

半場都開到啦

我買咗1:0 唔買太多

頭場主 第二場客 2串1 有冇同路

我笑了

祝中

半場開個2:0比你 等你贏全格半大

德甲德乙附加 9成德甲嬴
德乙德丙好似掉番轉

屌你係度既

我諗應該半埸10，全埸20/21

我跟咗你高士路盤

拿清咁快gel頭
小心好似爛牙仔咁

見到半一盤怕怕

應該得一粒 唔假波的話

奧厄 對 卡爾斯魯厄 23/05 00:15
[1.5/2]
1.80
1.90

馬會開錯盤. 快ALLIN 大波

出現了！！！

雖然咁講，但我都係買左半全埸10

星星

奧厄半大

半一全一

仆街了

奧厄 1-0 強

好耶，波蛋10

1:0 0:1 0:0

奧呃1:0 5倍 上樓好時機

上半場1:0 下半場2:1 完場11C

角大都燈鳩埋

唉

1:1 END

入黎笑下

支持星蛇

幫人捉走小星星

睇埋星巴，睇黎allin 1球2球冇死了

sick ball

星巴得角球燈姐, 其他可以不理

奴隸出奧厄盤

唔好咁啦

半大黨

琴日哥登堡中左冇人講

半細全細角細 收到

星你 角球方面點睇

星仔*

我買咗角大 jump

11c

佢話11c ft

咁姐係角大？

講咗睇台柱上水先買

有冇人分析下第二場

角細買得

等星爺啦 洗乜分析

星爺一掂我唔掂了

主勝

我睇埋頭場先落注

今鋪星蛇又同美斯同路

日文巴

星你一槌

唉角大JUMP定先
3x4 已針 又輸200

??

172172

今晚唔賭喇 得D垃圾波

頭場想入角大係唔係傻?

Bet365個網咩原因死左？

星蛇
半大黨已死

全下盤 入手了

我心靈投注

想g

改要奧厄了

半場2:1 2:2 3:2 4:2 角大 100%

阻到上

信我買少少

成班仆街 衝出嚟逼害角大黨

主隊賠率升唔小 有阻上嫌疑

日本巴

和鳩緊啦

收左韓假錢未

🙏呢句說話好正

半場0:0 係咁跌水

上盤又微微升水 陣一段短時間有大手買

正常啱啱受到小星星嘅祝福

正宗分析呢場角細應該開得出

因為呢D波大家都會保守去踢, 最多都係臨尾廿分鐘先放返開D黎踢

加上見馬會開入球大細盤都係1.5/2球 證明馬會都覺得佢地呢場波似9流流咁踢

所以角細無100% 都99% 開出

支持角細

大家相信我 買少少2:1 2:2 3:2 4:2

從來冇呢個問題 因為未試過係韓假 手上賺到錢

識波

主大船=客贏100%

大蛇

fs巴又轟

信我得救

手足我記得你

呢排好黑

又轟

係外國賭外圍 幾個月前呢個po見過

點解無人信我

咩船

半場?

角大

半場全場

奥厄

信西米巴, ALL IN 左下盤

又有大手入主盤

賭錢賭一次靠運氣，長賭就要靠技術系列

1.奧厄

半大全大

一野轟落上盤

姐係今次賭運？

但主賠負壓力好大

呀婆都可以比料 有AC 就得

雲加要主了

客隊上場唔輸係好運 有睇live

係，奧厄又唔係太想攻

我自己支持自己

skip la

小船

又黎曼聯果場

要了角大

Gchi
唔買盤，太鬼

你確定係想買半場唔係全場?

中撚硬

佢中我就要jump了

屌 無即場架

我派你

我想買
00:15 主
01:00 客
買唔切

咩叫賠負壓大

利申：賭齡過十日

咁都開到，針都抵啦

頭1、2場應該都係和波

買唔切半主

慢左買唔到

以為0030開波，重諗緊買咩好

有c未

開左波未

仲係0:0 針

1射

咪出左Aue

入波未

信者得救

盡最後努力叫下
星星要大我已經知我要針了

咩色係主

1111111111111

1角

1C

奧厄屌撚爆班德丙仔

1c

咁快受傷

半1全1了

同是天涯淪落人

客隊

屌你老母等左全日終於有波賭 以為12點半開波

-9c

3mins 1c 90mins ??c

睇緊直播 2邊後衛發夢

好事

大波波

個龍開乜波。。。。

拿清我地又針

角大已死

嗌爆佢啦

入波啦

+ccccc

快入波

紫色

講撚左 細角 成班on9 死唔信

300000ⁿ0000000000

想要智障大學

頭十分鐘無波入 我宣布無半大

1

開大咁點 洗唔洗道歉

22222222222222

差啲

2ccc

2角

智障買智大

2c

半場0:0穩了

我係

半7全9了

呢種節奏 角大有機

屌你老母 入波未

free kick?

半大係0.5/1 wo ching

咪燈

半7全9 feel

支持拿蛇

星巴唔通要破角球燈

自由球

半二全二

無睇清楚

射到咁

日清針到傻左?

唔好理條友啦
係個post串左幾日，無乜人理佢

快d入波啦

Yes

條友係咁

主隊危危地 （利申冇買）

馬會派錢,1球有幾難

半二我切

切定都得

諗定下場了

我屌 差小小 個23號腳法差

我有理佢 比佢狂屌狂jer

刷爆佢

who

聽日韋達騎豬王我都切

唔係喎 小星星係話11c
我係買咗9.5 b即係100% cashed
最後一定開10c

你邊有咁多j

我大把野切

球証想踢埋一份？

星爺話半場1:0 姐係都有機會2:0 0:1

開細 你改 角球以後買細？

ctlo

有角未

半場多過5角先諗啦 咁刷角法全7都偷笑

針得

對唔住 佢話會開大 今場係1.5/2 最多入一球

煮撚鳩，煮撚鳩，鵝痔祂撚鳩，
我知狗主撚die零屙驚戈一切。
煮撚鳩，煮撚鳩，鵝痔祂撚鳩，
我知狗主撚die零屙驚戈一切。
祂意志破碎心領，使祕魯蔗稚幼，
祂使黑子再撚看見，跛子再撚行走。
主撚鳩，主撚鳩，鵝痔祂撚鳩，
我知狗主撚die零屙驚戈一切。

入佢老母

已經角二了今朝係唔係仲有人笑鳩角大

你條野就細

哦屌 完全封鎖啦
白卡友黎

主㩒屌

我呃我自己都唔得

邊隻眼睇到主隊危

主隊進攻能力唔錯 後防未知住

反手可能

發現好多ching 輸到開始傻傻地

角角角有未

爛牙仔你就針到傻

me

半場多過5角我當贏了

屌你老母啦 角大左先出黎bin 都未遲 得果兩隻

訓先 希望大家齊齊贏

細波gel

針尻左

都話半二全二

煮撚鳩

今日要贏了

智巴買咗咩？

3角
呢場行緊無聲無色刷角大法
唔會角球nba
但4-5分鐘一個角
刷到角大為止

3C

3角

頭場買咗1:0 ,第2場買咗大波

日巴

又無聲無色刷角大法

波都唔識入 上到德甲點踢呀

個名幾正

4射0中 睇黎都係客入先

準備完場bin

sorr 護級黎

德。。甲？

屌你比我中一次ok?

按樓買韋達騎師王了

訓教啦爛牙仔

第一次聽

訓醒未呀ching

Jump到傻左

半場肯定有粒

從來沒我份 輸錢當做例行 我慣了傷心

主隊唔識射 針得啦

細波又出黎gel?

平行時空

學生哥返去讀書啦

反手

主隊入啦好嗎

半場大波膽 黎啦 屌你老母 入啦 屌你老母

達達騎豬王我切乜都得

有人針到傻左啊

gel定細波啦，買大唔好話自己識睇波

角呢

叻

兩隊衰過學界水平 董之英都贏到佢啦

街場都贏呢兩隊垃圾

3角完場

快撚手入波啦屌你老母

我反而覺得主隊進攻唔錯

第一場買角細
唔好話自己識波

兩隊都係垃圾

會俾德撚屈身型

希望你係正手

今朝2.1已入

連個龍條鳩毛都未掂到

開到半場大波膽 我為大家唱一首當件相戀意中人

當件

都好

年

角呀

半大jump

係班德丙成日送freekick 唔送12m

日本隊個大空翼幾勁，單拖扭幾個

集氣

半3全3

屌你老母垃圾波妹妹下咁

㩒屌定律 對家入

角球不能再多了

4c

半3我再切

點會買主

慢左

切多幾次OK?

無聲無色

角大了

唔識攻 點會買

1-0

goallllllllllll

GOAL!!!!!!!!!!!

今次錯左 點睇

支持主刷角入波

咪係,明明佛誕

1:0

9 1-0

奧呃goalllll

最多和波 主隊未夠班贏

Goal?

一屙屎就入波

大鑊咁快1-0會冇角

集氣半場大波膽

我奧goalllllllllllll

Ching 唔好咁快gel

半4全4了

半大又贏

琴日洗面 今日痾屎

笑 第一隊入球收錢

own goal 嚟㗎？

屙多幾次

半4我又切啊

半大cashed

奧握GOAL

全格gogogo

點會買客 廢到閪咁

半大一球

主乙 客丙喎

半大cashed住一半

利申冇買

奧厄gd ball

刷角嗰隊入波先...

入多粒

係要屌先入波

訓得教1.95倍 成晚垃圾波

完場先笑啦
小心d

痾緊屎入波有角

主後防咁廢難啲keep到。。。

刷角有回報 刷多d

快手炒多兩三粒先

唯有早期入多幾粒先

又收$3000？

dllm 咁早入 要練心

入波代表角停 ？

又執三千幾

未屙得出

炒佢45678球好冇先

唔好gel住啦

狗會tips奧握FG，轉撚左性

234 都收貨

半一全一啦 岩架啦

頭場要跟 尾場就對

Approved

比個5我

給主隊gel 頭人士

主能夠

基本嘢嚟

星爺

奥雷100%

FT 3:0 11c ok?

噚晚狼堡都中
呢兩日幾準

跟了，反勝個場做左fans

5c

ok

5角

星爺反底日

客隊即刻刷c

1點場無人買?

客隊molamola

屌, ALL IN左客

我cap 低咗笑我地個啲

正氣波

入多幾粒啦

打文條友新黎，唔知規矩

冇買

我買大波

一點買主啦

睇黎半大會收全格

卡馬定奧雷好

入多粒收工啦屌

無聲無息

半定全

此際巴又話同我叫角。。。

半5全5了 不能再多

全

靠智蛇幫手BIN了

23號仔你得架

gchi 10 到尾

卡爾馬下盤

有個乜9前鋒今場出得

拿清

岩呀 主入多粒先GEL 依家唔好GEL住

客w fg

買咗一萬蚊角細巴打call咗的士未

卡馬係奧雷私馬雞
想要主了

不過半5全5了

唔駛call la佢哋

GUN

得番15分鐘 出絕招啦

屌 佢正手TIP搏你班友買佢對家 高招

張gif 係入4粒都唔gel 得wor

一玩細注角大就識刷角 好過兩隊垃圾Ac 廢倫

YES

講多次 一點買主

奧呃咁早就入 我個1:0波蛋點頂

半5全5我再切

我都買左1-0

半場1:0 易到

呢場有啲似今朝體育會對查比

咁快出手

屌你 咪gel

呢次真係切了玉9酸

仆街小星星又想逼害我

入多粒先啦

客隊又傷一個？

理想半8
現實半5

當年相戀意中人 大家性情近

唔撚好呀

美巴 1點個場有無心水

智清主盤?

入多粒好冇

星蛇求下你唔好亂黎

智巴 要10 波強 角大

no
理想半10
現實半5

星爺 唔好呀!!!!!!!

1:0 全場波膽

條15號仔......廢既

客隊係咪傷兩件？

角呢？

本身想2串1 頭兩場
第二場揀唔到，all in 左頭場

現實全場2:0 ,8c

唔洗急喎清

有冇人玩一點走地角

跟我買半場就收錢啦

ME

0100有即場我等走地先入大波了

半場10 咩賠率

開到9.5即刻入大

g chi

馬會收？

no la 會出角膽 9c完

不了 半5全5

打架了

大佬GEL咁勁

屌咪撚搞事
刷角啦

得返10分鐘 咁都開到大波膽 集氣

1點唔識揀

嘩收山腳

玩corner

跟了

半5全5

咁都無紅

知點買了 謝謝

呢場開上盤.. 最多只係中到1:1

:比d希望我

快d入多球 比d希望我

下盤穩了

1-1 買小注 跟兩注

停角

都話半5全5

角大針得

兩隊肯攻 角唔會少

得返5分鐘 再見

角大好有信心

卡爾馬FG

角呀屌你老母!

半5全5了

如果主再入多球應該會停角

刷多5c

覺得呢場會3-0

客會刷
再加上似1-1多過2-0好多

6C

6c

6角

1:0半場gel

一叫就有 今日旺!

再見了

半6全6

唔洗咁擔心

-4

我要反底了

6

跟我搵食啦

奧雷布洛 對 卡爾馬
大波

有我蚊注陪你

半7全9

如果咁都開到2:1 唔係奇蹟 係神蹟啊

半場波蛋太易買..
奧雷果場半1:0 0:0

我太黑 驚黑到 變一齊乞食

半大已死

7c

賭錢賭一次靠運氣，長賭就要靠技術系列

1.奧厄
2.奧雷

跟

No半7

奧厄夠膽你入多粒!

我個角大係咪ge 得

半7？

主屌打到

1-1

gel*

半大全格GOAL

半大全格.. 正

11

哇1-1

1:1

好睇了 1-1

角大gel 了

比多球我 主 2:1

又話唔買

屌你小星星！！！！！！！！！！！！！！！

屌
唔好咁好嗎

fake？

馬會派錢 0.5/1球仲咁高水

唔好啦屌

嘻嘻屌你老母撚毛閪咩gel頭撚柒少陣啦

半場2:1ok?

半大全大都已經收錢.. 馬會開1.5/2 全大. 笑死了..

角大又開撚硬...
開埋2-1 就爽了

半大收錢

away ng try try

慘

無錢買半大

原本1.95

cup到既奧厄

唉屌 ..

-3c

又比馬會執$3000

半場2:1

我都唔想

有小星星係到唔賭了

主隊啲gel頭gel出事

半大 gel

全格

送角比人入 半大

我半大全大角大等收錢都唔跟

都唔知d人咁快出黎gel乜鳩

屌你小星星GEL角大啦仆街
我跳樓啦

有d似安曼果場咁

thank you u la 你都冇做錯到

gel主隊班垃圾仆街死未

爽 買第一隊咪幾好。呢啲閪波

主隊似會比人gel到輸

1-1係咪利角

?.?

完場我理得佢變郭富城

已經1c

我宜家正式宣布

星爺反底了

有我

有星星係到點賭

主隊客觀睇各種優勢但咁高水

下半場妹到完場

唔好賭啦 我角球同佢同埋路
我要跳樓啦

屌咁快1c

客繼續入

點解我貪心唔去買半大 去買波膽

唔駛玩走地了 一開波刷

果然有小星星都係JUMP

一貼就1-1

下半刷多3隻夠

九成九反手gel

俾小星星gel 爆波蛋 條球自己gel 爆自己個半場1:0波蛋

卡馬 入佢老母

半7 角大既 goodluck

要屌都屌Gel頭撚先啦
客入到一粒就收晒皮
知唔知真係好撚柒

好驚 魔咒

跳樓了 真係半7全9

角大日

3c

買左少少fg客

呢場係開8.5定9.5

卡爾馬禁屌到

半大復活

9.5

周瑜巴玩唔到走地了,一開波就刷

SOR.. 買左訓超角大冇出水俾大家

5分鐘3c 屌馬會唔比人買

太早GEL

角大就無啦 大賓周就有條

好難玩嚕 已經3c

#929 小星星 • 剛剛
SOR.. 買左訓超角大冇出水俾大家

事後狗

星星學精咗

改到12.5啦

等半埸先睇下入唔入

訓覺了 反正針硬

3c?

呢場得10.5b

安曼翻版 客隊反cup

有冇人有第二場直播link

繼 續 刷

感激半和唔駛針

不了

所以咪買細啲

睡超

似了 安曼個場最後幾比幾

主隊gel頭仔抵死

希望第二場我重心中
賭到好灰

睡超半大未

hiii

[2/2.5]

客一定死守啦 上盤隨時玩完

注意：小心前方與星星同路

小星星唔出現我就贏。。。佢係我天敵

客似會cup 多啲

見到gel頭撚都忟
未完場喺度gelgelgel
俾人cup又收撚晒皮冇聲出

卡爾馬快GOAL

小心去咗呢條路

呢排無乜踢正氣波 卡馬靠你了

[

fake

Gel 唔會影響賽果既 係煩d姐

主隊禁屌到

星蛇退出波台ok

gel 親都出事

屌唔會半大全細呱

9成

奧厄上盤已死

好撚好笑

主盤撕定飛啦 有gel頭狗幫手

9.5b-3

11.5b 高水就玩小小

最好

通常本來中但遲左買唔到
之後買果幾注都實輸
訓算

全大左啦

我10成 對家同路都針

我想要第二場link...搵唔到

.

睇緊 節奏好快

。

快cup

俾小星星激到訓唔到

1001

奧厄贏佢老母呀

我